{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2680080?place[place_type]=GID&place[gid]=2680080&place[latitude]=35.9050075971&place[longitude]=129.526430578&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 블리스한옥 펜션"
    },
    "text": "マダムアネトプールビラは超大型45m共用インフィニティプール、コーヒーマシン、オーシャンビュー、個人プール、一部の客室ペット同伴、アメニティ、食器殺菌乾燥機、浄水器、客室内無料Wi-Fi、日の出ビューを提供するスペースです。 休息のためのすべてが備わっており、屋外共用インフィニティプールは冬季以外にも利用できます。 乳幼児の安全事故や滑り事故に注意する必要があり、客室ごとに個別プールを利用できます。 ペットの同伴も可能で、ペットの追加料金は30,000ウォンです。 駐車は専用駐車場を利用でき、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 客室予約状況は二重予約が発生することがありますので、ご確認が必要です。 最大定員を超える入室は禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されています。 飲食物及びゴミの分別と台所用品の洗浄は退室時にしなければならず、施設に対する責任は宿泊客にあります。 施設物の毀損または破損時には費用が請求されることがあり、客室内では禁煙しなければなりません。 予約は予約確定可否を確認する必要があり、チェックイン時間は15:00から、チェックアウト時間は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "マダムアネトプールビラはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "マダムアネトプールビラは超大型45m共用インフィニティプール、コーヒーマシン、オーシャンビュー、個人プール、一部の客室ペット同伴、アメニティ、食器殺菌乾燥機、浄水器、客室内無料Wi-Fi、日の出ビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "冬季以外にも屋外共用インフィニティプールを利用できますか？",
            "answer": "はい、冬季以外にも屋外共用インフィニティプールは利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴は可能です。追加料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、専用駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "客室予約状況は二重予約が発生することがありますので、ご確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大定員を超える入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大定員を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物及びゴミの分別と台所用品の洗浄が必要です。また、施設に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損または破損時には費用が請求されますか？",
            "answer": "はい、施設物の毀損または破損時には費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約の確認方法は何ですか？",
            "answer": "予約の確認は予約確定可否を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 524
    }
}